做好嘅ETF

睇升ETF應該買邊隻？

2800 7200 3188 2828

有冇咩推薦

講下你嘅目標回報同風險承受能力先

打算撈底嘅時候入市

目標回報咪到時HSI 4h圖到BB頂 / RSI14到80

風險承受可以好高 因為本少兼後生

你有冇意識到一隻3169已經包左絕大部分2800 2828 3188既成份股？

咁同7200比呢？ 兩倍wor

比D咩？

3169 vs 7200
當然係講緊邊隻贏面大 邊隻賺得多啦(亦都意味着蝕得多

買牛熊啦

買錯方向咪直接收皮lor
正股/ETF未係底 入錯市都仲有機會翻身
同埋買動物我不如買期指 入錯方向捱幾百點都有機會翻身
唔洗打靶 唔洗輸時間值
買輪引伸波幅咁高唔抵

邊有得咁比
你自己都識講7200係2倍
7200上市時間唔多
你可以自己比較sso同voo
拉長個時間自己諗接唔接受到
你當sso同voo係美股版對應7200同2800
不過人地係用s&p500做標的

係港股ETF嘅世界裏面
槓桿最高嘅做多ETF可以話係7200？

好似話傾緊3倍

但係目前黎講係咪得7200/7500 係最高？

Exactly
有3倍ETF炒分分鐘炒得仲癲

仲有7221，都係兩倍，但無7200食價食得咁應

2833

恒指終有日劍指三萬點

好少成交

有咩問題？

流通性

買老美etf

我諗你唔明etf既實際操作
Etf係行莊家制
可以按照實際市場情況增加/減少單位
亦唔似窩輪咁有街貨上限
可以保證流通性

以3175為例
今年1月2號已發行單位450萬
市值約5700萬
當日成交37600股
成交額50萬唔到

到尋日3月30日既數據
已發行單位2億350萬股
市值約8億5000萬
成交股數超過1億
成交金額超過4億

呢個係etf莊家制保持流通性既例子
平日成交量多與少問題不大

想問指數etf會唔會有機會爆煲摺埋？

個人認為唔會

港股有冇美股正向etf買

同埋係咪所有etf都會蝕時間值？
之前睇7500好似每日蝕半格左右